努力做人係為乜？

人類係成個宇宙係好秒小，人生幾十年係成個世界歷史亦好短，其實人就同一粒細菌冇分別，就算你好努力做人，好叻喇做到美國總統，咁又點，都只係一粒好叻既細菌，之後就會死，就冇嚕。
咁我生存其實係為乜？為左開心？如果秒小既我而家死左，其實對成個世界冇影響，只係一粒細菌由原本既10日壽命變左5日。
其實大家知唔知自己生存係為乜，你每日好努力去令自己人生進步，搵錢，充實自己，其實係為乜？
定其實由細俾人洗腦要咁做？會唔會好似ocamp 既game一生人一次咁，個答案就係死，你一死就會結束呢個遊戲，跳出呢個世界，另一個世界先係真正既世界？

利申：9up, 下星期繼續返工努力做人

我哋身處嘅世界係一個模擬器嚟,就好似玩sims咁

咁而家姐係點呀
做緊乜姐

有冇人可以答我呀

所有嘢都係數據嚟,所有感覺都係假嘅

及時生樂 想做就做

渺

唔努力會俾人話廢

你變咗為別人而活，成為奴隸？

現實就係咁

除非你一個人就可以生存係呢個世界 否則認命吧